
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Une vision dynamique où s ' assemblent un signal territorial , un parcours commercial et une architecture signalétique lisible dans le mouvement du tramway .
Entity Name (Type) :: Une (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Une vision dynamique où s ' assemblent un signal territorial , un parcours commercial et une architecture signalétique lisible dans le mouvement du tramway .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Une vision dynamique où s ' assemblent un signal territorial , un parcours commercial et une architecture signalétique lisible dans le mouvement du tramway .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Une vision dynamique où s ' assemblent un signal territorial , un parcours commercial et une architecture signalétique lisible dans le mouvement du tramway .
No features found.

